其實倫敦金個d叻仔月賺幾十萬有無報稅？

香港稅收應該有一半佢地撐起 有無人幫佢地問下稅局佢地有無報稅🤔🤔

阿婆啲血汗錢你都要收稅？

佢地出現金糧 一係港紙一係人仔
洗撚報稅

簡單講 即係幫大老細啲錢洗黑變白

個人投資買賣股票唔洗報架

炒賣另計

佢哋實際賺埋唔夠免稅額
交乜鬼稅